[歡樂一生及時行樂] 五月三日沙田泥草混合十一場賽日討論區III

馬PO龍虎榜
.0. 460
Suis 147.5
火屬性比卡超 127
Priestgod 122
排球少年 112
緣盡愛未完 101
Win神Ho 86
華可可 67
超能量化歡騰龍駒 46.5
寶高 -17.2
Adnan_Januzaj 10.5
eriksen 2.5
切柒 -8
福逸 -8
幸運快車 -16.5
人一世勿一世 -16.5
被馬會屠殺 -19.5
時時精綵(馬王) -21.7
靚蝦王旺 -24.5
跟方駿暉贏大錢 -26.5
單挑冠軍 -27
拿樸迪 -74.2
不加思索畢加索 -75
潘頓正賤種 -35
芝麻糊加隻蛋 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
戚家隻狗喪彪 -40
ケッピ -40
MolaMola19823 -40
最強藝人吳宗憲 -41
玖寶 -44.5
中出大俠 -51
波利 -67
冼毅力saint -80
覓腸 -80
Grealish -80
長井 -80
Waikuku -80
新力必 -106
23_香川真司 -113.5
小川ともみ -120
なつめみお -125
星宮一花 -143
金仕芬 -148.5
貓蛇 -151.5
晏菲路8號 -160
睇書 -175.5
我愛金世正 -187.5
烽煙 -206.5
奧書 -240

Lm

Bot黎

3/5 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午11點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組+ 新人組
之前未參賽的會員請於3分鐘內報名
新人精選只限每場一隻、可與1/2組精選重疊

例:
R6 福逸 (烽煙)
R8 烽煙四喜 (福逸)
R8 鷹雄 (寶高)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做2組
例如鷹雄會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

渣ga

希望各位可以及時行樂，盡早戒賭

開po專員唔見左

惺咁渣ga

擺低隻冷門
R5 專一

佢happy緊

星期日有啲想同肥文共存亡

對吾住lo

又多人運動

9場2深愛值得重注place?

佢哋係泥地伏味最濃嘅練馬師
2/5/2020

星期日沙田泥草混合賽日，第二、第六及第十場編為泥地賽，今季贏得最多泥地賽嘅練馬師係文家良，共取得9場頭馬，第六場「金地飛客」及第十場「夢幻人生」固然要留意。不過，要數泥地賽戰績最差練馬師共有四位，包括告東尼、賀賢、葉楚航及高伯新，佢哋今季仍未喺泥地賽贏馬，所以第二場「八進」與「勁好玩」、第六場「歡樂一生」與第十場「飛天劍 」如果被捧得太熱就要小心喇！

新力必屌愷樂

頂多第三

你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆

肥鬼你自己諗

化身毅行者 潘頓挑戰麥理浩徑
2/5/2020

連續兩日假期，香港人都趁呢個機會出去抖抖，吸收一下新鮮空氣，去離島同埋行山都係唔少人嘅選擇。估唔到連潘頓亦做埋行山友，佢日前喺自己社交平台post咗張相，話自己已經完成頭四段麥理浩徑，仲話依家只係差最尾六段就完成，莫非潘頓想做埋毅行者，完成100km嘅麥理浩徑。

行山固然係好，但其實麥理浩徑頭四段唔算非常容易，潘頓如果一日內完成，咁咪用咗唔少體力？大家又唔使咁擔心，潘頓話自己前日只係行咗麥理浩徑第四段，之前三段已經喺再早啲嘅時間完成，佢話呢個行晒麥理浩徑嘅計劃將會分階段執行。

你咪a你,我報警tim a

痴線

火屬性比卡超
梁家俊（無傳承）
一舖成名
張繼聰愛失踪
MolaMola19823
冼毅力

@睇書 @phonein

聽日陳嘉熙(熙熙)騎師王真係好抵買
雖然得6隻馬 但隻隻機會馬
君悅灣 9歲老馬識途 落班 -7 12分
巡航導彈 傷患馬 落班-7 點都博 馬本身質高 12分
踏雪飛翔 泥水騎得幾差大家都見到 隻馬一早贏得 有埋減磅輕而易舉 又12分
長友之星 新勝馬 馬勇 減磅抵消加分 保守估計6分
最驫泥地次次都近 配合陳蛇減磅 又6分
到最後美麗甜心 黃俊-5都第四 宜家換陳蛇再低2分 最少都第二啦 又6分
保守估計54分封王
陳蛇 bounce back！

馬po龍虎榜點玩
報到名就計？

大佬bill上身？

至尊高陞

呢隻馬咁廢都買

觀察名單 ?
定直接out ?

yes

不過開一組比榜尾果11個燈閪等大家有得避下

咁頭三隻獨贏三串一啦

搶口到..........

想要標題馬

遲撚早你個仆街屎忽生瘡
星期3 1日9次係廁所屙屎
聽日11場屙足11次

支持

信你 all in陳蛇

同左老婆講聽日去個fd到打機
不過雙料娛樂

潘師傅咁得閒去行山

改左做烽煙四喜(包尾) 未

使唔使賠返條命俾你

係咪要迫死我先安落..............

邪骨打飛機就叫打機
真係易呃

呀 唔好意思呀方生

救命好撚多人迷肥
頭好痛

你上次都有買

癡撚線呢度成十鳩幾件迷肥

唔係迷拉就迷肥

肥鬼r11食尾糊 估計潘全日冇影為我肥換賠率

言歸正傳

又尾場
好多人揀尾場

一鋪縱橫轉左俾肥鬼

又多隻迷肥

想落五班

輸多4場又4班大塞車
好心搵D 1班馬加盟
話晒前冠軍練馬師暨3屆海外G1冠軍

喂你好呀章ming同埋...呀...呀

肥鬼手野 認真練 蔡都頂唔撚順啦

好撚暈 阿佳你講埋落去

下季冠練啦

喂我想講呢個第六場既四號啊

似樣，佢都谷谷埋埋咁耐
下季捲土重來

新力豬終於上水

新力豬

超能量化歡騰龍駒 46.5
寶高 -17.2
Adnan_Januzaj 10.5

不加思索畢加索 -75
潘頓正賤種 -35
芝麻糊加隻蛋 -40

你就好，又屌蝴蝶姐姐

下期執番

外檔

我都想屌

對奶大能到

我報串

岩石波

賀腎聽日強陣

五班見啦

(蝦)

好想一棍君悅灣

新人11點報名玩?

拉

連貓都迷肥

迷陳啦

tonight play?

貓蛇迷拉迷肥 = 社會賢達

之後無五班泥1200
一定搏命

巡航導彈 陳嘉熙捽兩捽就射咗出黎啦~~~

呢張圖出過幾多次

笑撚死

【進階選項】綠尚飛馳食啱形勢

方嘉柏無疑沙田成績遠遠不及谷草，但仍偶有佳作，第十場「帖木兒」仄準後突然轉攻泥地，隨時殺個措手不及。另外，第四場「揚名聲」今次工夫轉趨積極，再跑直路賽具競爭力。第二場「洪荒駿駒」泥地出色，今次抽2檔，可以回復真身；第十一場「美麗精神」評分已在有利水平，三班力足爭雄。

第十場三班1200米泥地，「帖木兒」底質不弱，只是健康曾受嚴重挫折，因此出賽次數不多，即使近期能於谷草1000米跑近，但實際上路程嫌短，1200米才合發揮。至於今次轉泥可算幕後精心部署，皆因此駒早於去年初在從化試泥閘有追勢，10月尾於沙田試泥地1200米亦能追近「勝得精彩」及「元朗之星」，如今健康穩定才攻泥地，心存大欲。

第四場四班1000米草地，苗禮德近期處理質新馬並不急進，但「揚名聲」前仗初出已在強組跑第四，剛戰出閘受阻敗不足據，今次賽前明顯加強工夫，埋門試泥地大閘第三有走勢，肉身馬跌27磅是好現象，今組對手不強，難以輕視。

洪荒駿駒操練似樣
另外，第二場五班1200米泥地，「洪荒駿駒」跑得密反而會體力下降，因此近期亦給予時間休息才上陣，剛戰賽前操練欠完整，今次埋門有試閘，配合內檔之利，機會仍高。
第十一場三班1400米草地，「美麗精神」近期工夫開始肉緊，上仗田草1200米擺明熱身，增程肯定是箭頭所在，相信郭能亦可省起此匹體重近千三磅的大馬。

內文冇講綠尚飛馳講美麗精神
屌你貼士美麗精神4甲都冇

@必 @睇書 點睇

呢隻真係好鐘意用廢柴鬼佬

寶利 閪手 部能

我肥養馬好呀

咪搞事啦

肥鬼分分鐘全力減分今季17場埋單
點都唔好再買佢

斬手指算

賭仔講既野 點信
見到有啲咩影疾

搵到食

五班泥唔得仲有谷千二

想回應返頭先入股嗰度
除非養到級際賽冠軍如果唔係都唔使諗住賺甚至回本

個半禮拜之後有五班谷千二
之後要七月

1個月要幾多
我見日本配種馬好多一口

你都係迷肥其中一員

金兄反肥

望一望競技勇士

點會唔買
但明知買左一定訓唔著

肥都反 痴線

六月仲少五班賽程 逼害下游馬房呀

拉都迷 痴線

唔好買呢隻啦
估佢唔去仲好

正仆街黎，擺明想我鄭收信.......

你係咪認錯人呢 死仆街

呢件衫落班唔去 ?
得唔得另一件事

呢場好亂喎

我真心覺得佢唔去
呢個檔跑2233去鬼咩 隻馬又唔係特別醒神
三班1400成日都有

係 所以我覺得肥鬼諗無把握 所以唔去

唔同練馬師收費唔同不過5%股份收費範圍大約千零兩千蚊港紙到
大廄應該通常比較貴
未買過種馬所以唔清楚幾錢

亂同佢去馬冇關係既

必中料

呢件衫用得潘都唔會揸流
係諗唔透肥鬼想點
不過我搏佢去馬

聽講肥鬼聽日有馬贏

反肥大將軍

又一個迷肥

有馬贏同佢去呢隻兩樣野

呢個我老早捉到啦

絲綢會一隻500口馬
一個月三舊水駛費

聽日示範比你睇 do something
8倍唔似啦 呢隻咁有班

我都想入

呢件衫 3落2 如果排個中檔我都狂轟

一陣11點唔好爭我肥D馬

呢到好多陷家產 迷拉迷肥
利申 迷頓迷方

迷肥硬道理

肥潘 箭嘴向下=派錢 （好似係）

有中內檔 我一定大力轟
講真 三班1400 外檔 仲要亂 比我係肥鬼 留一留先

準備叫定潘狗

而家有外檔更加要轟，大把賠率

其實日本d練馬師有無包薪

得幾隻馬練搭JR都唔夠錢

我心中有愛駒

有次阿般騎佢隻手咪閪閪地
贏嗰隻係傻豹

迷頓

Do something 啦
隻馬如果放頭又無所謂

想睇到自己隻馬贏大賽

又多一隻

不了
有隻馬 我要問佢拎返
金仔會知的

我同貓仔共同愛駒

1，2都外
之後雷拉個隻又回馬槍殺哂

喺香港想入門得競駿會
十皮野入會費 要面試
買親啲馬十隻有九隻放閪倉

買埋d水馬

呢隻上次勁撚大注
我成個星期訓唔著
今次仲唔撚補中

牙街..

咸成 霍老

廢馬 競駿時代

我初初睇馬個陣競駿會啲馬好多都係頂班馬 依家越買越縮皮

你睇咗馬三十年，初初即係幾時

揀咩

一棍中華g光

成日跑第4真係想死
佢上場都幾蝕
今舖忍一忍唔好咁早望空

度左隻買樓馬

救命！又多隻

燈力

完全冇度過馬
今期休息算

近呢3日我燈撚到

明明有泥1200唔報報呢場，擺明有古惑

全日重心 軍民歡

連登練馬師fans表
鄭俊偉
告東尼
霍利時
方嘉柏
高伯新
賀賢
何良
羅富全
呂健威
文家良
苗禮德
約翰摩亞
蘇保羅
沈集成
蔡約翰
蘇偉賢
丁冠豪
徐雨石
韋達
葉楚航
姚本輝
容天鵬

我個心好撚痛 痴撚線

翡翠綠又點睇

洗乜度馬依家, 鳩買未得
度完都唔會開你度到果D既

金地飛客

反手?

差一分
落班 牙街

谷草就話跟到檔位買啫

使鬼度咩， 合埋眼跟精選買咪得

上次三疊 我一開始都覺佢返嚟一定散曬
今次有二疊遮擋就好

搏你唔敢換賠率

我會跟一跟先 如果冷冷地拖下都好

聽日舒服手野幾好

勝在有方 — 方駿暉

中華之光成冷值博

「中華之光」外地三戰兩勝，勝出率不低。首季在港評六十九分能勝三班千四，其後再加添四次亞軍，其中一次在泥地短途，證明夠噸位縮程。上季轉到泥地一哩加添兩W，超額完成後進入減分期。大前仗於性能欠佳之谷草一哩重現追勢，稍休後重戴曾得一冠兩亞之眼罩，早前試大閘有此配備走勢復見爽勁。今次排檔適中好追，配上季內騎練曾合作得兩W兩P之潘明輝，冷值得博。

「銀亮之星」上季中可在谷草千二跟當起之「載譽歸來」跑近，當時至少有三班中級能力。上仗已見劣勢下追得勁，鬐甲骨裂後遲了兩個月復課，但谷閘按實走勢不差，久別重返田草會有新鮮感刺激，可像廄侶「萬事欣」般用黃俊轉場出冷。「遨遊千里」曾在田草千二氣走「愛添勝」而得亞軍，今次休夠後縮程跑直路賽，可像「大俠士」般放到。

第四場：4中華之光、1銀亮之星、10遨遊千里

第六場：7鱷臨天下、1理想回報、2金地飛客

必蛇著返條褲啦

博愛友威！

波仔應該騎唔掂

夢幻人生

適應咗兩場3班
今場本利歸還

著衫既唔好Post啦

聽日博隻小福將

眼罩幫佢貫注到

【張基焦點】帖木兒泥地開殺戒

又舒服...@貓囝@睇書

包頭馬
利敬國跑呢隻馬真係跑得好撚差
我無曬子彈

【進階選項】綠尚飛馳食啱形勢

@貓 祝你好運

從化都幫到
依家隻馬乖哂好淡定

我覺得有著但就爆出黎嘅仲癲

呢隻例牌落飛例牌三疊

屌

最好笑係有行家問我地點解貼四隻嘅

其實係咪想迫撚死我

屌 佢以前有條打籃球片 睇過未

利敬國跑得超on9 獲獲三疊

睇過， 好撚7，
但無阻而家嘅正

笑撚死

5次第4我瀨咗4鑊

OMGOMGOMG

20 36 00

20 37 00

床照
岩岩同你大戰完？

一棍過小福將 真係好撚廢 點都唔賭

頂,真係呢隻

試閘
R9 長友之星 （被屠殺）

sure la

2040 試閘

204000

Tommy Berry ig呢排日日都係酒

三疊望空 跑咗一半都撕撚左飛
聽日咁又三疊 我屌佢老母

應承我，唔好揀關鍵時機

二檔都三疊難度咁高

@呀康

世二1檔唔知幾疊
順其自然蔡1檔3疊

錶之皇者 泥水
一檔 三疊 再十疊出灣

有9倍都可以買嘅 不過臨場呢隻實落飛

輸撚硬

落飛好呀，我都唔賭

=,="

昂首

想要美滿將來 但怕騎果個

A_A

以上一星期觀察期
依兩鋪可以照報

喜蓮騏星2.1 一棍輕鬆啦

反手1定3

肯定落到4 5倍比狗買

反手年年

第一同第三場冇四重彩賭 睇下簡幾多隻先

咪癲

個陣有線 有理共想4隻馬跑 無記錯方蛇都tip三隻=.=

最多三四選中Q咪唔做威水囉

點輸呀

1號3號 7歲老嘢
4號5號 無路程經驗

仲有兩個開簡直係派錢

心水三隻only

決定買簡剩兩隻拖q

咪煩

=_=

11點應該瞓左

同哂路

SAME

真，而家都想瞓

今朝六點起身去dse開工，要等到11點係虐待，仲要隨時貼隻包尾馬俾人笑

估計全世界會搶4,7,11場

#250

不安

狗保

????????????????

跟住1，3無人揀

輸左兩期
唔經唔覺跌左去中遊

希望有真迷拉嘅幫幫手

想知phonein 精選揀咗幾多次牙拉

@貓 @烽

五匹隨時揀唔中前兩名

五隻出四隻

有新人組，有得搶

咸成癲到
兩星期試兩次閘

笑撚死我 個唱歌post

5隻簡3隻唔中Q

Link?

好利運來停咗操

音樂台 兜圈

睇cm曲直難分

超誠bobo 血統唔差

三四選中q

印象中一次

癲能到......

乜野幸福老唔識打啊...

幸福腦魔

小西灣關楚耀

笑撚死我了

幸福老撾 聽都未聽過...

史卓豐

尾場佢果隻舒撚服到
贏多多再現

以為個耳機壞左

大家都1650 老撾之光廢到pat屎咁 幸福老撾就咁勁...

燈下先 對上5屆皇太后盃133磅賽駒全部三甲不入

新人：
R8 安承 （陳曉明應教港隊）

warning?

11

屌睇錯

我聽緊啲乜

一定無啦
點讓咁多

提撚完未

R1 勝出魅力（拿樸迪）

日本時間

黃牌

R9 加州得迅

「陳曉明」於五月二日被小組按照獸醫意見著令退出。

Var no yc

拿樸迪火噴噴 狀態相當好呀

提撚完未
係咪想我跳樓
個個post都有呢個名

貓蛇改名啦

贏多多呢

貓蛇就黎俾啲馬搞比失哂控

我排你前面我都有資格提

幸福老貓

貓多多

狂貓派

下場嬴唔得既 屌佢老母
今場走嚟殺我

準備試閘

嬴多多唔痛啦

失咗控
梁家俊 仆街啦

打下小圈先

唔搶了

2210 彈閘
R1 列卓斯特(貓)

我痛啊屌你老貓

R3 喜蓮騏星 (拿樸迪)

唉 心很累

remark: Suppose新人應該無組, 不過睇下到時咩情況

2210 烽煙

R3 喜蓮騏星 (跟方)

R4 皇太后紀念盃 時時精綵 (覓腸)

1013 訓

做咩要out我

聽日戒賭

福蛇 個鐘較左朝早11點😆😆😆

你點樣幸福老撾呀
我屌你

反而想知點解我呢排咁多告仔馬騎

刨撚緊馬

家俊唔死都無用

成日無見影

唔好咁話我啦
過曬係 前華人一哥

冇out你
係觀察啫

呢排翻工悶 追唔哂Post
少出聲會被out?

紅衣震撼 銀河飛馬 幸福老䙤

網上瘋傳

翻工忙

屌個女

輸啦

個女溫中文讀範文

你完全唔跟劇本
死仆街 講撚明
方仔何妖嬴 串全拉Q 食埋頓石 三重彩

其實我以前好迷梁家俊
至從佢揀左平庸之星唔要美麗傳承
我就改呢個名黎提醒自己

教緊生物

垃圾連劇本都唔撚識睇

所以聽日全部邊線馬

儲存草稿

出撚左街

天文台網上時鐘 search

仲以為你幫win神Ho溫bio添

間中有上水都ok架
係有幾件每次都剩係搶位先上水

佢ptgf ,bio熟到仆晒街

Bio 5**

我讀bio個陣冇得讀狗點扑野喎

福蛇又奶腳趾 洗碗了

佢知道馬點扑

睇睇馬po晨操片段

佢真係唔撚識架wor

啲步好整齊好有力 狀態對辦

R3 玖寶 (玖寶)

星期三條40萬過關咪又係收皮
事勝意過共創歡樂

何良何良如做戲

TESTING

沙圈開始有馬睇啦

Ready

測試

最後試跑
TESTING

閘前紅燈亮起

今期唔搶了

我鄭
君悅灣 金碧科

15分鐘紅燈亮起

馬匹開始入閘

隻隻平湖之星？ 預咁早入

就黎考仲溫緊X

多馬入係咁㗎啦
大不列顛錦標咁三十幾隻馬

咁撚多人同阿肥過唔去
咪撚爭

訓了

Testing

唔洗怕跌落來喎

唔好同我搶R4

到左閘前

大蛇未見影

一見就11點
佢地試準晒

今次半慢閘試下，搶唔到就算

22:00:01?

23:00:01

中能到

係

I m ready i m ready

第一次 準備新人組

問左老婆比出去玩?

好撚眼訓

好人好者點會11點唔訓係到搶精選？

仲有幾分鐘
到左閘前報到

去打機者

奧輸係邊

喺廁所啦

打個小圈先

搶口到

好想一棍競技勇士

一話比新人挽 多左咁多人出聲

Notice: 平時唔上水嗰啲好有機會比波利蛇foul走

留意到睇書同貓囝心口好多汗 情緒起伏又大

我成日出聲但未玩過

x2

挽你老母

希望今次可以一出即勝

你係咪想迫死我地兩個

美麗精神
小福將
開心人生
閃耀鑽皇

貓蛇會唔會係想減分落5班

有無旅行團去Laos

你係咪之前係波po多

屌我贏多多1/3糧 點都搵下人陪我失控返一個禮拜

佢完全死仆街

新人第9場我嘅

儀仗馬ready

準備就緒

R5 合衷共濟 (戚家隻狗喪彪)

搶口

點解第一場貼4隻

yellow card

狂舞吧我貓

R8 神龍駒 (時時精綵(馬王))

88

R6 鱷臨天下 (施丹覓腸愛孫彩瑛)

R8 福多寶 (poli)

R4 戰熊三千 (烽煙)

R5 開心人生 (人一世勿一世)

R8 軍民歡（Adnan_Januzaj）

R8: 瀟灑王子 （ 吳宗憲）

R5 巡航導彈 (不加思索畢加索)

R4 揚名聲 （幸運快車）

R11 美麗甜心 (新力必)

R9 辣得驕 (睇書要靜)

R4 旗袍老細 (福逸)

R11 綠尚飛馳(女朋友係貓)

R9瀟灑王子（尊兄）

R6 威風駿馬（なつめみお）

R7 博愛友威 (我愛金世正)

R9 辣得驕 (Win神Ho)

R10 夢幻人生 (有村架純男朋友)

R4超威星(排球少年）

R6 歡樂一生 (玖寶)

R9 得益良多 (及利亞血統)

R6 美滿將來 (bogo)

R9 電路一號 (華可可)

R7 博愛友威(奥書)

R2 君悅灣 （Scandalbb) 新人

R5 13開心人生(冼毅力 saint)

R5 快樂歡騰（綠木）

R5 開心人生 (跟方)

R4 銀亮之星 （被馬會屠殺）

R5 活力爵士(方嘉柏)

R7 踏雪飛翔 (Grealish)

R11 利害了 （一業）

平時食花生為主

R2 君悅灣（豬仔肥）

R7 友誼之星(Priestgod)

紅牌

R1 海王駒 保羅翻譯 (前名 molamola19823)
準時報名

R7 友誼之星 (仙台維他奶)

R5 專一 （梁家俊（無傳承））

R2:勁好玩 (勝利仔)

R10 夢幻人生(umtiti)

R7 博愛友威 （星宮一花）

#435開始計
我整合

R5 忠心美麗 (goflex)

屌打錯， R9先岩

最快出閘係你

呢個開始

#435開始

R8美麗歡欣(排球少年)

R7友誼之星 （單身楊明綸）

跟注

無啦又遲左 屌慢多多啊

R3 玖寶（bogo)

咁多人迷肥揀博愛友威

#435開始先係2300

同路

新人咁都撞

R8安承 （陳曉明應教港隊）

屌你老母玖寶

R10 好友益 （被屠殺）

金仔 加注我未

R10無人搶

撞左， R3 喜蓮騏星 (冼毅力)

R8 神龍駒 (goflex)

輸啦 超威星一定贏

i know

R10 飛天劍 (福逸)

大船笑左

無交轉名表可能有DQ風險

Gel頭

咁都有

432得唔得

搶唔到，休戰一回

一場引晒出嚟

屌佢老母 後補都慢左 痴撚線
想正數都出唔到賽

R10軍力勁(排球少年)

4-5個

呢期反手馬係邊隻

擇哂呢班撚樣名啦

接近終點 都柏名駒贏呀!

側重賠率

多人到

R1冇人揀
我都寧願休息

信我啦

G chi
迷肥要驗腦

研訊無效

罰佢地睇盛勢100次

#435開始
#438打錯場次DQ

報唔到嘅全部都係
慢多多

R1 海王駒 保羅翻譯 (前名 molamola19823)
R2 君悅灣 （Scandalbb) 新人
R4 戰熊三千 (烽煙)
R5 開心人生 (人一世勿一世)
R6 威風駿馬（なつめみお）
R7 博愛友威 (我愛金世正)
R8 軍民歡（Adnan_Januzaj）
R9 辣得驕 (睇書要靜)
R10 夢幻人生 (有村架純男朋友)
R11 美麗甜心 (新力必)

R2 君悅灣（豬仔肥）
R4 揚名聲 （幸運快車）
R5 巡航導彈 (不加思索畢加索)
R6 歡樂一生 (玖寶)
R7 博愛友威(奥書)
R8: 瀟灑王子 （ 吳宗憲）
R9瀟灑王子（尊兄）
R10 夢幻人生(umtiti)
R11 綠尚飛馳(女朋友係貓)

二組R1、R3最後召集

輕鬆一組

衝閘仲要抗議

報到名

R1 萬眾力得（被屠殺）

我打錯左 R8 啊Sor R9至真

好亂

豬仔肥邊個黎

R1 萬眾力得 (GOFLEX)

我味選左r3

仆街 一組成堆燈閪

R1 勁力十足 (suis)

新人

R2 r7 r10同一隻馬

屌你啦 我地兩個playmaker係齊到

奧蛇係二組 驚乜

係咪有新人組

R6 鱷臨天下 (劉志強) 新人

R1r3賭埋我果份

R3 玖寶 （suis)

必蛇做野

有位都費事揀

冇新人組

慢多多

仆街啦 正叔奧蛇揀同一隻

我都係新人

我真錢支持你

等等
我都亂亂地
執多次

#435開始計

攬炒派

可能負負得正

R8 第二組比佢

#449
時時精綵(馬王)
• 6m
R8 神龍駒 (時時精綵(馬王))

必蛇

今次有冇得加注

好撚亂呀

想同你一齊跳

加注玩法要改善
今次應該冇

貓蛇拖埋競技勇士潘肥q?

二組應該輸曬

等必蛇搞
我都唔知佢想點計

唔會 第一隻飛
我覺得佢會等靚檔先去 三班1400個個星期都有架啦

開心人生大船

冇人玩r3?

真人我肥

又猜測我肥

快d join

選左啦屌

咁撚多人 on9

人生冇撚哂希望
搶唔到精選
聽日幹脆唔撚7賭 屌你老母又贏了

你叫左新人

講真 佢有課跳輸比赤水神駒
淨講晨操我比一隻半手指佢啦

挽留

必 tg

另外整合要耐D 可能到出list個陣仲會有位

咁又係 死肥鬼去馬時 我頓42 102檔都有Cover

R1 海王駒 保羅翻譯 (前名 molamola19823)
R2 君悅灣 （Scandalbb) 新人
R3 玖寶（bogo)
R4 戰熊三千 (烽煙)
R5 開心人生 (人一世勿一世)
R6 威風駿馬（なつめみお）
R7 博愛友威 (我愛金世正)
R8 軍民歡（Adnan_Januzaj）
R9 辣得驕 (睇書要靜)
R10 夢幻人生 (有村架純男朋友)
R11 美麗甜心 (新力必)

R1 萬眾力得 (GOFLEX)
R2 君悅灣（豬仔肥）
R3 喜蓮騏星 (冼毅力)
R4 揚名聲 （幸運快車）
R5 巡航導彈 (不加思索畢加索)
R6 歡樂一生 (玖寶)
R7 踏雪飛翔 (Grealish)
R8 神龍駒 (時時精綵(馬王))
R9瀟灑王子（尊兄）
R10 夢幻人生(umtiti)
R11 綠尚飛馳(女朋友係貓)

@必蛇
啲新人點玩法?

聽日中華啦

意興闌珊

中華想一棍

新人講明食花生為主即係搏我DQ?

中華係似 其次博愛友威 勁好玩
競技勇士課晨操真係好撚曳下

馬po精選冇我拉聽負數啦

我唔記得咗搶

緊係唔係

又一個迷拉

新人真係好難搞
又多左一批冇上水既參加

試左咁耐

食花生為主 = 唔上水 = 遲啲都係比人foul, 何必呢

I wanna know 你行不行

勁好玩b1

搶唔到

有D真係印象中第一次見

從來未知會有限期
重遊著一起的故地

貓 頭場好似隻隻都

阿嘈

第一次買我拉佢就8W

B1 搵埋賀年似想去
肥鬼晨操啲健身室馬 幾撚聚手

豬仔肥

完全係第一次見就即刻參加

各位比個機會我

頭場睇馬算啦 痴線
完全比狗賭

R2 娛樂大少 （超能量）

好撚正 屌
我日日聽幾百次 痴撚線

大家染髮旺一旺佢

呢鋪慘

有6隻我就可以玩$24四重彩，依家兩場每場爭一隻

我今日染咗

連賽日都冇上黎都好似冇上黎

都似 有同路人幫手

勝出魅力

咪臭係

伊，我後備補上左

唔會快過57:00

友盈友款

我屌你老母 R2 23:17:38 係咪DQ

我唔知必蛇最終點處理但你成功補上應該係鐵定

但條女唔好屌

賽日都冇見人直接DQ算

咁都計 搶黎做乜

太大隻 抱佢唔起

簡蛇三師兄弟要起筷了

你都幾瘦

識野

啊Tom 好Pure
好正

@波利 @睇書 @烽煙

R2 一二組有位

#609 accept or not

搵枝槍指住我
我買勁力十足算

屌原來我第二次整合 R2都係重覆左

我145 38.5kg Bulking

跑到58:xx都贏佢地

睇樣似麻麻地好屌 唔淫啦

梳，紅牌我啦

味撚再賭馬啦求下你
屌你老味
戒呀！

性冷感

#677 嘅我得唔得

反應咁熱烈

心靈注

你原本都唔係個list入面

accept

上面係到迷肥 癲到

佢老友大口方仔
咩電子傳承 友盈有款 幾on9 讓曬路
最撚難諗係我頓隻八進

今次係咪衰在一路都未有共識新人點處理

#471 先啱

潘同佢有交情

牙福聽日戒賭想點呀-.-
戒咗三日仲唔夠

講緊我

YES 一睇就知
反而多姐就淫

贏果隻跑58秒都贏個幾兩個緊位
標準時間56
成組馬都垃圾黎

開新組 如果負數就要下季 正數就入list？

咁佢同賀腎都有交情
聽日賀腎有個陣既

你之前有參過賽?

Yelo 都似淫

3/5 馬PO精選 (暫訂名單)

R1 海王駒 (保羅翻譯)
R2 娛樂大少 （超能量）
R3 玖寶（bogo)
R4 戰熊三千 (烽煙)
R5 開心人生 (人一世勿一世)
R6 威風駿馬（なつめみお）
R7 博愛友威 (我愛金世正)
R8 軍民歡（Adnan_Januzaj）
R9 辣得驕 (睇書要靜)
R10 好友益 （被馬會屠殺）
R11 美麗甜心 (新力必)

vs

R1 勁力十足 (suis)
R2
R3 喜蓮騏星 (冼毅力)
R4 揚名聲 （幸運快車）
R5 巡航導彈 (不加思索畢加索)
R6 歡樂一生 (玖寶)
R7 踏雪飛翔 (Grealish)
R8 神龍駒 (時時精綵(馬王))
R9 電路一號 (華可可)
R10 飛天劍 (福逸)
R11 綠尚飛馳 (女朋友係貓)

新人:
R2 君悅灣 （Scandalbb)
R5 快樂歡騰（綠木）
R7友誼之星 （單身楊明綸）
R8 安承 （陳曉明應教港隊）
R9 瀟灑王子（尊兄）
R10 夢幻人生 (有村架純男朋友)

屌多姐 食蕭伴面

冇 新人來 今次係咪都冇份了

新人報到吓先

太子女

我寧願要R

多姐身材

賀冷食

Yelo勁淫 睇佢大排檔就知咩料
蘇菲都淫

舊人組R2仲有一個位

2335(連登時間)開放比已參賽會員搶一個位

R似 做緊好撚煩果種

太斯文， 不了不了
Yelo 唔係話好靚但好gf able

新人可補其餘場次？

Long time no see仲扮新人

見新人可以參與 先留名

藍絲就不了
Yelo豪爽囉

Yelo 同 豪Dee 有無扑過野？

正數負數其實冇關係
如果計正負數我晨早要out

R4 飛兩隻燈選
飛埋遊馬河鷹雄
任我行未必夠長力
=彩星

基本

Yelo份人夠真

phone in not here?

R9 打左 R8 被DQ, 好撚7

負數先要留

Out最少一半添

下，竟然入到圍

呢排睇小薯茄 見到個阿j
勁撚似新力必

再推多次, 驚會員睇唔到

last chance 2335 R2

馬會買錯場次 都無得退啦

-40先

最冇吸引力就係佢喎

呢個正
對波好正 又淫

新人及利亞同豬仔係撞左組先冇入新人組定係點

你知我不嬲都賽日先蒲頭
利申：聽日休戰

呢啲女正到仆街
有性格 高傲

馬場好多黑天鵝

深藍

買錯場次， 但中啊！

屌你老母啦 死新力必j

淨係計身材加腳已經

真?

新力必何嘗唔係

新人只限每場一隻,所以沒有了

心口好但藍絲心地唔好

微博護旗手

我見新人組有位想貼鷹雄
但諗諗吓好似好on9

想屌

大陸西黎

好撚樣衰

23:17先搶都入到 真咩

舊人2335 last chance for R2

高返d先岩我

真心唔G SOR
都係台妹好

澳門馬 微辣

賣剩蔗 on9

i know
i mean新人之間互相撞左?
因為我懶得碌番上去睇佢地啲場次

True
頂唔順到unfollow咗
之前有上ViuTV 真係唔撚掂

新人仲入唔入得

R6 鱷臨天下 （囧字斷一關）

開頭ok
Now

上星期跑女皇杯
下星期133 跑2400
仲要唔係冷

呢排睇童童

Yes

應該得，新人R6吉左

NO 3分鐘limitation

唉屌新人又點報
想埋堆姐

R2 喜氣綿綿 (奥書)

R2: 勁好玩 （吳宗憲）

R2 君悅灣(Priestgod)

幼齒到咁 點睇

奧書

比人dqed

@新力必

唔爭在個第3組出黎啦

原來花式輸少40 屌佢

奧書 -280

戀童 fbi

新人都跟呢個規則?
但新人組唔滿

博愛友威同你頂住-40

未試過拍拖同屌咁細粒
想搵下

比情人富屌打

俾你識穿

憲哥

屌
訓撚咗唔記得揀

情人富味睇書蛇囉

真係麻麻地 但我知好多人好呢味

今期join唔到要等下季先Join到？

3/5 馬PO精選

R1 海王駒 (保羅翻譯)
R2 娛樂大少 （超能量）
R3 玖寶（bogo)
R4 戰熊三千 (烽煙)
R5 開心人生 (人一世勿一世)
R6 威風駿馬（なつめみお）
R7 博愛友威 (我愛金世正)
R8 軍民歡（Adnan_Januzaj）
R9 辣得驕 (睇書要靜)
R10 好友益 （被馬會屠殺）
R11 美麗甜心 (新力必)

vs

R1 勁力十足 (suis)
R2 勁好玩 （吳宗憲）
R3 喜蓮騏星 (冼毅力)
R4 揚名聲 （幸運快車）
R5 巡航導彈 (不加思索畢加索)
R6 歡樂一生 (玖寶)
R7 踏雪飛翔 (Grealish)
R8 神龍駒 (時時精綵(馬王))
R9 電路一號 (華可可)
R10 飛天劍 (福逸)
R11 綠尚飛馳 (女朋友係貓)

新人:
R2 君悅灣 （Scandalbb)
R5 快樂歡騰（綠木）
R7 友誼之星 （單身楊明綸）
R8 安承 （陳曉明應教港隊）
R9 瀟灑王子（尊兄）
R10 夢幻人生 (有村架純男朋友)

情人富好撚好笑 成日諗佢隻眼睇唔睇到野

想試下姐
台妹唔岩我
鍾意日本妹

新人

R4 都柏名駒 豉戀旦

舊人no limitation
新人有3分鐘限制

龍舟掛鼓 卜心/ Rachel

新人組

林莎

邵岱兒

albee

R1 海王駒 保羅翻譯
R2 娛樂大少 (超能量)
R3 玖寶 (bogo)
R4 戰熊三千 (烽煙)
R5 開心人生 (人一世勿一世)
R6 威風駿馬 (なつめみお)
R7 博愛友威 (我愛金世正)
R8 軍民歡 (Adnan_Januzaj)
R9 辣得驕 (睇書要靜)
R10 好友益 (被屠殺)
R11 美麗甜心 (新力必)

R1 勁力十足 (suis)
R2 勁好玩 (吳宗憲)
R3 喜蓮騏星 (冼毅力)
R4 揚名聲 (幸運快車)
R5 巡航導彈 (不加思索畢加索)
R6 歡樂一生 (玖寶)
R7 踏雪飛翔 (Grealish)
R8 神龍駒 (時時精綵(馬王))
R9 電路一號 (華可可)
R10 飛天劍 (福逸)
R11 綠尚飛馳 (女朋友係貓)

R2 君悅灣 (Scandalbb)
R5 快樂歡騰 (綠木)
R7友誼之星 (單身楊明綸)
R8 安承 (陳曉明應教港隊)
R9 瀟灑王子 (尊兄)
R10 夢幻人生 (有村架純男朋友)

pin this
執左排版

D影片幾好
幾好笑 大家都幾放

Thanks 新力j

台妹語言溝通到先
日本妹 不了

原本有諗過揀

喔，最新賽制我自己都冇刨清楚
sor

台妹都係鍾意煩煩

台妹通常有前有後

你post撚完我啲老婆未呀

又輕鬆輸少40

反骨

原來我出到賽?
聽日一撚棍了

我係沖繩見過一個極靚既日本女人
之後所有去全部不外如是

日本啲少婦/人妻好撚正

全部都係我架

cls

台妹亞洲第一
要身材有身材 要嗲有嗲 要性格有性格

戒左3日咩都夠啦屌

反骨一定係莫雷拉

係
瘦左好樣 對燈幾大 又白

咁都有得迷拉

林莎同我結咗婚

想問下牙嫂知唔知你咁撚癲 洗唔洗通知聲佢

個樣

截止？
新人

PHONEIN最愛 雷拉

我唔覺得Win到
所以都係廢事
買P好似多餘
留嚟撐黃店好過

一組playmaker係哂到 搞掂

我聽日出山了

又捉到件， 貓蛇隊迷拉隊好強大

屌你老母係咪要玩到咁大
咁我要元元囉

又係夠real

退出算

真心
三個都一般貨色

清 係咪認錯人
我迷頓

貓蛇 識野

二組班仆街係咪想粒死我告

快啲出水啦屌， 我都想睇樓呀

同埋佢知性啲
有時雄低b個啲真係唔得掂

留意到友誼之星都有成三個人揀

包尾 被人踢出校

返去湊仔啦 咪搞事啦
元元你要 我麻麻

屌你老母 食開西施

朱蛇 鍾意alin

求其攞啲馬拉妹出嚟屌打

豬能過我

食開爆so

終於入到選了

火屬性比卡超
梁家俊（無傳承）
一舖成名
張繼聰愛失踪
保羅翻譯
冼毅力
Scandalbb
綠木

觀察名單
下星期六委員會會討論

成班側重倍率，一隻牙拉都冇都夠膽

元元啲反應搞笑但麻麻地

圖 thanks

馬拉妹真係唔錯
不過我睇開架妹

得隻9寶

加州得訊？

林明禎

正路

其實叫石原里美定聰美

好地地又提乜鳩加州得迅呀仆街

新人

R4 都柏名駒 豉戀旦

紅色大字post多次先

抵撚死丫

同路了

想你痛定思痛， 一齊反拉

哇
我d心水 精選一隻都見唔到
allin了

都得
Satomi兩個譯法都可以

整好啲牙再講，88

老死今次咩事咁慢

你自己出一組挑機

送件畀你試試

藝名由來：「石原」來自於「原石」的相反寫法，「聰美」（聡美）意為「聰明又美麗」[11]，因姓名學緣故而用平假名「さとみ」表示[1]。所以中文圈應翻譯「聰美」以符合原意，且其Line中文官方帳號亦採「石原聰美」[12]。

天然呆系

贏錢的人
要吞一千根針哦...

點解新人無方嘉柏既

好似假少少

我覺得佢似扮蠢
呢啲女仔好撚有心計

我不嬲都有貼架啦
上次一棍好友益冇人跟

撞咗場次掛

唔怪得
聽開石原里美好聽D
不過日本D女演員越來越少

潘>拉 仲有啲陳蛇華一

中左奇真都唔去整下棚牙

佢成班fd除左抄襲荳之外都好撚正

有村架純男朋友討論咩台妹

係 兩隻都冇

特登

我都係嗌開石原里美
日劇根本睇來睇去都係果班人咁
每季都梗有拍過拉打既男女主/配角滲入去

因為日本妹得架純最高

石你老美

荳荳柒啦
元元同我老婆好似好frd 又似樣

又變左囡囡討論區 ?

咪on9

DOCTOR X 都可以拍到第6隻
唔死都唔掂
仲有次次10隻收工
原來冇得發揮

等緊你講你最愛既雷拉

佢愛狗 又正選

我有 好友益拖全餐

但係真係收得都無計

假波

我驚得罪佢下次又連新人組都冇得出閘

好撚大波

我老婆Sandy wu

我冇睇，我都係近兩季先搵番啲日劇追下
日韓都有睇

好撚正 痴撚線

咁日本邊個紅就邊個出現得多架啦

好鍾意Sandy個氣質 真係擺明話比人聽佢知書識禮

咁撚多隻馬
係要迷肥
呀肥出咁撚多隻
係要揀博愛友威

係 新人賽取消了

一路順風

傾囝囝都得

屌 啱啱起身

同埋我覺得日劇真係好似太多醫生類型劇

doctor x我老母睇足咁多季
明明季季都係講醫院權鬥
米倉就做自己既手術，季季一模一樣都咁多睇

當輸少40

法國呢度啲人都花式輸少40

迷蕾

我教得好姐

輕鬆

真， 奧書蛇就經典

樣唔係最靚，不過果種氣質
係其他台妹冇既

係同一間醫院定唔同醫院

日曜劇場個堆都幾多好睇

反拉應當悔改

近排睇緊梨泰院，覺得朴敘俊都幾可愛

我是蕾拉

冇左奧書榜尾5子就得番3個有份參賽...
烽蛇一輸就...

仆街 陷家產 仔都傾埋
另外出面自己傾啦

Naneun！

醉愛潘狗

剩係知個院長黎黎去去都係同一個

卜心我架 你慳啲

屌 講O仔翠絲比你嫌棄

我架

做咩姐你，要接受多樣性

屌你 我即刻望一望自己係咪榜尾五子
原來我係六子

中啦我.................
希望

下世投胎要做台仔架仔

喂我屌哂你地老母
新人要點先有得玩啊

你係咪想加入

而家先知拿基迷告

等睇你班撚樣聽日過我尾8搶搶搶

係咪當新人係condom

Ig 新相好撚正

今week與榜尾說聲再見了

台仔屌女易過食生菜..........
短既又屌到，肥既又屌到..............

Next season

又第4

贏多多要靜 話我知我點先有得玩
唔講野都變新人好撚暴燥

想講榜首會員好似失蹤左既

儀仗馬加入？

米燈，我聽日買呢隻

銀河飛馬

No la

你迷拉 鍾意狎入去

依家係香港做毒撚
放4日假冇出過屋企門口

上場邊條撚樣騎
轉灣搵死位

嘩屌 咁我潛水算

想屌你

院長有換架，換院長＝換boss
醫院咪分店同本店嘅分別

新人組係咪仲有位

Puutan要意下 好正

下季有位

贏多多要靜

無陰公

好on9

比小豬屌過

橙，我長期討論都冇得玩

過去幾個post都無咩傾過馬

軍民歡點睇 我覺得似似地

本身「應該」去緊旅行

你又有咩意見

拿樸迪得迅知

換完換罷，下一季又係果個蛭間做

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

不要再說了

無啦 我地一掂就1檔塞到未 一係就60倍殺哂

杜拜？

成日見你

1001 羊大錢

打依篇文既連登仔連女人手仔都未掂過啦

你反咗手金地飛客

想改名 有無好提議

咩？

WentFlex

銀亮之星有冇同路 本身想精選

贏多多輸多多

新力寶

紅海灣！

所以我都亂9晒
幫米倉收錢果個老野叫乜名
仲有冇做

佢個14檔令我幾有憧憬

合夥戇勁

你岩呢味 ?

GoFlexTape

原來聽日皇太后咁早開
睇埋先出街都重得

去完啦.............

雖然細潘唔騎 但有5磅減 又有賠率

去完可以再去

聽日想賭銀紙
會唔會變倒銀紙

好似叫神原晶 ?
有，咪KEEP住幫手收錢

[活力爵士喜勁驥] 五月三日沙田泥草混合十一場賽日討論區IV

波SIR 對你真係好

岩岩去完，有點累

所以日劇我都係有女啱先追

都柏名駒

郭能：鞭完可以再鞭

屌拿聲
拍足6季都係咁

米倉轉經理公司
未必再有續集

對你都無好處
一見到我就傷心

鏗鏘之星

姐係話我係狗餅

其實呢場都幾難

日劇不了，韓劇好睇好多

有仔啱都照追

覓腸愛駒點會係狗餅.......

唔會係田中圭呀嘛

唉傾下馬 唔jer住
銀亮之星想試少少

木村 吉澤亮 山p屌打韓仔啦

我應該會跟下隻

韓劇唔識聽唔睇